想買Card holder 有冇建議

兩個卡位就得 筆直$200樓下

文具鋪，仿皮都係幾十

200蚊洗咩上黎問意見呀

200蚊
00後？

無印

mammut smart wallet ultralight

Herschel